電腦新手，幫手睇睇抵唔抵

今日行過腦場見到，抵唔抵買，或要唔要加野？
因為新手，唔熟電腦野先想買廠機唔駛煩，求意見！

唔想煩買廠機 一定抵架 抵死果隻抵

只有砌機先抵

唔熟電腦野 = 要比錢人賺

咁如果照單既料去俾人砌會平幾多，仲有我係貪佢細細部（mini機），張書台唔駛用咁多位砌唔到大機，用途：唔打機，只用來上網，睇youtube同給學生做功課用，麻煩麻煩！

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME H310I-PLUS
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
HDD Toshiba MQ01ABD100 1TB 5400rpm 2.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU + Case In Win Chopin Mini-ITX — Silver

by 悠二 4k符合你要求有突